[{"created_time": "2018-04-09T21:19:41+0000", "message": "https://chat.whatsapp.com/8e5Eaw4uAgo0D3iWMgFpzE", "id": "114272049388983_173328733483314"}, {"created_time": "2018-04-09T18:38:38+0000", "story": "Bugalay Gustavo added a new photo to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_173275080155346"}, {"created_time": "2018-04-09T17:40:07+0000", "message": "Lulast\u00ea.", "id": "114272049388983_173253926824128"}, {"created_time": "2018-04-09T16:30:11+0000", "message": "Tamojunto Deus est\u00e1 no controle nem passo a menos ou a mais, Ele. tem a chave tudo. Jesus e a porta que abre e ningu\u00e9m pode fechar.", "id": "114272049388983_173213970161457"}, {"created_time": "2018-04-09T14:59:31+0000", "message": "Eles t\u00e3o assustado... Se Lula sair candidato ganha de novo. #votodezvezes.\n#lula", "id": "114272049388983_173170473499140"}, {"created_time": "2018-04-09T14:28:40+0000", "message": "voto lula", "id": "114272049388983_173153003500887"}, {"created_time": "2018-04-09T13:41:01+0000", "message": "Lula esqueceram de lhe avisar que a HIST\u00d3RIA N\u00c3O FALA DOS COVARDES, voc\u00ea j\u00e1 calculou quantas pessoas morreram gra\u00e7as a sua CORRUP\u00c7\u00c3O,  100 anos de cadeia para voc\u00ea \u00e9 pouco.", "id": "114272049388983_173130053503182"}, {"created_time": "2018-04-09T13:38:42+0000", "message": "Achou que iria ficar impuni??? me falou que 50 anos de cadeia era pouco, vamos ver 12 anos se \u00e9 pouco.", "id": "114272049388983_173129120169942"}, {"created_time": "2018-04-09T13:18:39+0000", "story": "Diego Lira added a new photo to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_173117340171120"}, {"created_time": "2018-04-09T13:18:00+0000", "story": "Diego Lira added a new video to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_173115356837985"}, {"created_time": "2018-04-09T12:24:53+0000", "message": "Que vergonha sr. ex-presidente,para os brasileiros que trabalham honestamente! Que t\u00eam vergonha na cara e querem o bem de todos e n\u00e3o s\u00f3 o pr\u00f3prio bem! O senhor teve a chance de fazer a diferen\u00e7a \u00e9 salvar Brasil , mas fez exatamente o oposto! Afundou a economia brasileira e arrasou as expectativas do povo de bem! Mas a nossa esperan\u00e7a \u00e9 grande em acreditar na justi\u00e7a e na vinda de dias melhores, com pessoas honestas e justas! Deus o guarde, meu sr, pq vc precisa para responder h\u00e1 tantos desmandos, injusti\u00e7as e corrup\u00e7\u00e3o! Que o sr receba o que realmente merece e passe o resto de seus dias com a consci\u00eancia bem pesada! O peso de tudo o que fez para os seus irm\u00e3os na Terra, sem d\u00f3 ou piedade!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "114272049388983_173091790173675"}, {"created_time": "2018-04-09T03:55:34+0000", "message": "Ei cmp\u00e7 a Lili vai chegar \u00e9 n\u00f3s #lula2018", "id": "114272049388983_172901790192675"}, {"created_time": "2018-04-09T03:00:56+0000", "message": "Trapalhoes 2018 - Ded\u00e9 Mussum e Zacarias! Cacillldis!! \ud83d\ude05", "id": "114272049388983_172881323528055"}, {"created_time": "2018-04-09T03:00:04+0000", "message": "Gostaria de ganhar uma foto se poss\u00edvel autografada do Presidente Lula.E quero filiar ao PT.", "id": "114272049388983_172881140194740"}, {"created_time": "2018-04-09T02:42:45+0000", "message": "*LULA*\nGeraldo Emediato\nProcurador da Rep\u00fablica\n\n\u201cAprendi com a vida!\n\nOnde h\u00e1 muito \u00f3dio inexplic\u00e1vel, h\u00e1 mediocridade, inveja, preconceito, fracasso, rancor, \u201cmau sentimento\u201d, \u201cmau secreto\u201d, b\u00edlis, horror e monstruosidade de esp\u00edrito.\n\nFico vendo essas pessoas estranhas, que estavam no sil\u00eancio e assim continuaram, com as opera\u00e7\u00f5es do MPF/PF contra Temer, Gedel, A\u00e9cio Neves, Padilha e agora com Jos\u00e9 Serra, Goldman e tantos outros do PSDB, e que se encontram em del\u00edrio, gozo ven\u00e9reo, j\u00fabilo, euforia, transe, batendo panelas, gritando nas janelas, soltando roj\u00f5es, buzinando, como se a corrup\u00e7\u00e3o tivesse sido purgada com a pris\u00e3o do ex-Presidente Lula.\n\nA resposta \u00e9 simples.\n\nLula foi um menino pobre, nordestino, passou fome, trabalhou como oper\u00e1rio e foi mutilado, n\u00e3o estudou como devia e se tornou na hist\u00f3ria brasileira o maior Presidente que o Brasil j\u00e1 teve desde 1889.\n\nE n\u00e3o sou eu que digo isso!\n\n\u00c9 o mundo!\n\nPortanto, meu vizinho, fracassado e podre por dentro, devo lhe dizer apenas uma coisa.\n\nProcure um psic\u00f3logo!\n\nN\u00e3o mostre sua alma doente para seus filhos.\n\nAmanh\u00e3 eles poder\u00e3o ser um pouco melhores que voc\u00ea, seu imbecil!\n\nN\u00e3o se comemora pris\u00e3o de ningu\u00e9m!\n\nLamenta-se!\n\nAqui n\u00e3o h\u00e1 um homem preso, h\u00e1 um ex-Presidente da Rep\u00fablica, que conduziu o Brasil,  por oito anos, num governo de muita sorte e felicidade para o povo, para a economia e para as rela\u00e7\u00f5es com o mundo.\n\nDelirar com seu infort\u00fanio \u00e9 algo bizarro e medonho.\n\nLembra a idade m\u00e9dia, quando se queimavam bruxas na fogueira em pra\u00e7a p\u00fablica.\n\nLembra aquele povo nojento, asqueroso, sem vida, que atirava pedras nos condenados.\n\nDanton, Robespierre, Marat, Demoulins e tantos outros morreram guilhotinados em pra\u00e7a p\u00fablica tamb\u00e9m, sob del\u00edrio das massas\n\nTodos eles est\u00e3o na hist\u00f3ria, alguns como verdadeiros her\u00f3is.\n\nE aquele povo nojento?\n\nQuem era?\n\nMed\u00edocres sem nome.\n\nDaqui a alguns anos, em nossa hist\u00f3ria, onde estar\u00e1 o Lula?\n\nE voc\u00ea, pobre coitado de esp\u00edrito, que grita, baba e buzina? \n\nEstar\u00e1 no lixo de sempre.\n\nNa ignom\u00ednia...\"", "id": "114272049388983_172871243529063"}, {"created_time": "2018-04-09T01:45:06+0000", "message": "Galera, \nIndependente de posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, admitamos que Lula est\u00e1 bem melhor preso do que solto. Quando em liberdade, morava em resid\u00eancia que n\u00e3o era dele, assinava recibos em 31 de novembro e n\u00e3o se lembrava de nada. \nAgora est\u00e1 sendo bem cuidado, fazendo refei\u00e7\u00f5es balanceadas e com duas horas di\u00e1rias de banho de sol.", "id": "114272049388983_172846266864894"}, {"created_time": "2018-04-09T00:07:00+0000", "message": "Meu amor por essa pessoa especial, come\u00e7ou a muitos anos atr\u00e1s, ele mim fez acreditar que pessoas humildes como n\u00f2s, podemos lutar por igualdade. #T\u00d4COMLULA", "id": "114272049388983_172816516867869"}, {"created_time": "2018-04-08T23:47:57+0000", "message": "Est\u00e3o com medo da inevit\u00e1vel vit\u00f3ria do Lula, e porisso est\u00e1 havendo est\u00e1 conspira\u00e7\u00e3o\nFor\u00e7a Lula.", "id": "114272049388983_172808773535310"}, {"created_time": "2018-04-08T22:57:21+0000", "message": "J\u00e1 se perguntaram por que Lula demorou para se entregar no s\u00e1bado. Foi para curar o porre, pois imagina o relat\u00f3rio do corpo de delito com o diagnostico \"alcoolizado\"!", "id": "114272049388983_172795383536649"}, {"created_time": "2018-04-08T21:23:08+0000", "message": "Qualquer Vagabundo pode ser Juiz, Promotor, General ou Delegado da Federal. Pra ser igual o LULA o cara tem que nascer de novo.\n\n#LULALIVRE\n#LULA2018\n#LULA4EVER\n\n\u2764\ufe0f SOMOS TODOS LULA \u2692\ufe0f\u2b50", "id": "114272049388983_172772663538921"}, {"created_time": "2018-04-08T20:44:18+0000", "message": "Fuiii...", "id": "114272049388983_172757106873810"}, {"created_time": "2018-04-08T20:39:03+0000", "message": "Fui...", "id": "114272049388983_172755933540594"}, {"created_time": "2018-04-08T19:29:44+0000", "message": "Tome posse dessas palavras desse v\u00eddeo!! Mais ter\u00e1 Deus p/te dar, do que o Diabo para lhe roubar!!", "id": "114272049388983_172731610209693"}, {"created_time": "2018-04-08T19:26:16+0000", "story": "Silmara Terezinha De Oliveira Araujo added a new photo to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_172729496876571"}, {"created_time": "2018-04-08T18:17:45+0000", "message": "Lula, querido, voc\u00ea vale a luta! Somos milh\u00f5es de Lula hoje. Conte com a gente! \u2764\ufe0f", "id": "114272049388983_172650696884451"}, {"created_time": "2018-04-08T17:59:42+0000", "message": "Lula o povo esta contigo isso logo passa", "id": "114272049388983_172642613551926"}, {"created_time": "2018-04-08T16:12:01+0000", "message": "DE LULA PARA LULA \n\nQueria te falar que fiquei muito triste com esse acontecimento, acredite, n\u00e3o estou nada feliz em ver um ex Presidente do meu Pa\u00eds ser conduzido \u00e0 uma pris\u00e3o, quando o avi\u00e3o que o levou \u00e0 Curitiba levantou voo, confesso que me deu um aperto no cora\u00e7\u00e3o...Vou te contar uma coisa, em 2002 quando voc\u00ea foi eleito pela primeira vez, Eu votei em ti, porque estava cansado dos mesmos pol\u00edticos corruptos se revezarem no poder e o PT tinha um discurso diferente, batia muito contra a corrup\u00e7\u00e3o e assim como Eu, acredito que muitos votaram em voc\u00ea porque queriam uma mudan\u00e7a, algu\u00e9m que moralizasse essa baderna que sempre foi Bras\u00edlia. \nSinceramente, Eu at\u00e9 acredito que l\u00e1 atr\u00e1s, na \u00e9poca do Lula metal\u00fargico , que lutava por melhorias dos seus companheiros de trabalho no comando do Sindicato da classe voc\u00ea tinha aquela chama interna dos que realmente querem o bem dos outros e isso todos n\u00f3s pudemos ver nesses dias, ao se alojar em busca de seguran\u00e7a na sede do seu querido sindicato, como que querendo que o tempo voltasse e recome\u00e7asse tudo de novo , mas Xar\u00e1, como dizia Cazuza, o tempo n\u00e3o para meu amigo, a verdade nua e crua \u00e9 que voc\u00ea ao chegar no mais alto cargo desse Pa\u00eds , se deixou levar pelo brilho  do poder e suas benesses, se inebriou com os maiores c\u00e2nceres da humanidade , a gan\u00e2ncia, arrog\u00e2ncia e prepot\u00eancia, fazendo uma an\u00e1lise fria , acho que o seu grande erro foi de cercar-se de canalhas, bandidos, ex-guerrilheiros como Z\u00e9 Dirceu e outros que fizeram com que a sua ess\u00eancia boa simplesmente tenha sumido ao lado desses cr\u00e1pulas.....\nN\u00e3o acho que a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 unicamente culpa do PT, todos est\u00e3o enrolados nessa teia e agora precisamos acabar com essa excresc\u00eancia chamada Foro Privilegiado para que Temer, A\u00e9cio, Renan, Juca, Greice, enfim, todos que devam a justi\u00e7a sejam julgados tamb\u00e9m, sem pensarmos em partido, mas sim no Brasil... a hora de uma  verdadeira mudan\u00e7a de consci\u00eancia nesse Pa\u00eds \u00e9 agora .... a palavra agora \u00e9 UNI\u00c3O \nCumpra a sua pena com resigna\u00e7\u00e3o e cabe\u00e7a fria....nada \u00e9 totalmente bom ou ruim, aproveite o lado bom desse per\u00edodo e pense, fa\u00e7a um retrospecto sobre tudo, entenda que a vida \u00e9 curta e a maior heran\u00e7a que podemos deixar, n\u00e3o s\u00e3o os bens materiais, mas sim as atitudes e o bem que fazemos as pessoas\nAinda h\u00e1 tempo Xar\u00e1.... seja s\u00e1bio.\n\nAbra\u00e7os e que Deus coloque as m\u00e3os sobre a tua cabe\u00e7a... \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "114272049388983_172576416891879"}, {"created_time": "2018-04-08T15:56:18+0000", "message": "#Lulalivre Apela\u00e7\u00e3o do povo Brasileiro.\n povo brasileiro em todo territ\u00f3rio Nacional que vivem nos pa\u00edses da Am\u00e9rica latina.  Gente. \"Luiz In\u00e1cio lula da silva\"\nEle fez o que tinha que fazer como l\u00edder que sempre foi.\n tomou uma atitude de l\u00edder eu sei que ele n\u00e3o faria diferente. \"pois \u00e9 e sempre ser\u00e1 o melhor presidente da Rep\u00fablica.\" \"Ningu\u00e9m tira dele isso. O M\u00e9rito conquistado\"\nIndependente do golpe pol\u00edtico. que cair\u00e1 por terra. desgra\u00e7a tem prazo de validade.pois a mentira s\u00f3 voga em quanto a verdade n\u00e3o. Chega.", "id": "114272049388983_172568336892687"}, {"created_time": "2018-04-08T15:54:38+0000", "message": "Querido Lula, meu eterno presidente. Desistir nunca!!! Cabe\u00e7a erguida!!! Estamos solid\u00e1rios a voc\u00ea!!! Sempre.  ", "id": "114272049388983_172567586892762"}, {"created_time": "2018-04-08T15:24:20+0000", "message": "#cheirodecacha\u00e7a", "id": "114272049388983_172553616894159"}, {"created_time": "2018-04-08T15:23:51+0000", "message": "For\u00e7a ... seguimos na luta ", "id": "114272049388983_172553276894193"}, {"created_time": "2018-04-08T15:07:55+0000", "message": "Eu quero dizer que se Lula se candidatar meu voto \u00e9 dele ,\nSou deficiente visual e gra\u00e7as ao Lula eu consegui um emprego quando eu mais precisava e consegui viajar de gra\u00e7a que \u00e9 um direito que FHC negava obrigada por existir Lula meu voto \u00e9 de minha fam\u00edlia \u00e9 seu", "id": "114272049388983_172546373561550"}, {"created_time": "2018-04-08T13:36:49+0000", "message": "Excelent\u00edssimo Senhor Ministro do Supremo Tribunal Federal - Doutor Edson Fachin\n\nClarice Pereira Pinto, advogada atuando em causa pr\u00f3pria, vem, a r. presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia, expor requerer o quanto segue:\n\nAlega-se que n\u00e3o se pode atender ao pleito de Audi\u00eancia, sob alega\u00e7\u00e3o de falta de agenda, para tratar da liminar de afastamento de magistrado, portador de transtorno mental, que, n\u00e3o se sabe as raz\u00f5es, continua na fun\u00e7\u00e3o judicante, promovendo suspei\u00e7\u00e3o indireta ( tr\u00e1fico de influ\u00eancia) nos processos em que esse caus\u00eddica atua, causando preju\u00edzos n\u00e3o s\u00f3 a ela mas tamb\u00e9m aos jurisdicionados cujos processos est\u00e3o sob o patroc\u00ednio dela. \n\n \n\n\u00c9 fato que essa caus\u00eddica, al\u00e9m de advogada, tamb\u00e9m, leciona para alunos portadores de Necessidades Especiais, havendo entre eles portadores de transtornos mentais os quais apresentam comportamentos(social/ps\u00edquico) iguais ao Magistrado que n\u00e3o s\u00f3 o Conselho Nacional de Justi\u00e7a mas tamb\u00e9m, agora, esse Supremo Tribunal Federal recusam tomar as efetivas provid\u00eancias para cessar que continue ele a julgar processos e a promover suspei\u00e7\u00e3o indireta nos processos em que patrocina.\n\nDesse modo, requer a Vossa Excel\u00eancia que, usando do bom senso, encontre uma solu\u00e7\u00e3o imediata para os fatos narrados nos autos do MS 35.272/DF", "id": "114272049388983_172483003567887"}, {"created_time": "2018-04-08T13:33:18+0000", "message": "Meu excelent\u00edssimo PRESIDENTE,estou com vc e n\u00e3o abro m\u00e3o disso, pois vc me fez crescer , ser uma pessoa do bem , matou a minha fome e do meu filho me deu um teto me ajudou a ter credito com os bancos , que a muitos anos atr\u00e1s eu como uma pessoa pobre n\u00e3o sabia o que era um cart\u00e3o de cr\u00e9dito ... ter cr\u00e9dito para financiar casa carro enfim.. tudo isso eu consegui  gra\u00e7as o meu grande companheiro Lula ,ou seja a meu presidente Luiz In\u00e1cio da Silva , \u00e9 com muita tristeza que escrevo essas palavras, pois sei que o Brasil jamais ter\u00e1 um guerreiro que lutou tanto por n\u00f3s, mais espero em Deus que o senhor meu excelent\u00edssimo presidente saia dessa situa\u00e7\u00e3o desagrad\u00e1vel, pois meu filho assim como de muitos precisa de um \u00fanico s\u00f3 presidente ....... chamado Lula", "id": "114272049388983_172481666901354"}, {"created_time": "2018-04-08T13:23:02+0000", "message": "Que alegria acordar e saber que vc est\u00e1 na cadeia! #LulaNaCadeia\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "114272049388983_172476656901855"}, {"created_time": "2018-04-08T11:44:48+0000", "message": "Com todo o meu respeito e gratid\u00e3o!", "id": "114272049388983_172426920240162"}, {"created_time": "2018-04-08T11:34:35+0000", "message": "Deus \u00e9 justo. Sempre ser\u00e1 meu presidente nunca desista, A vit\u00f3ria est\u00e1 a caminho. Cabe\u00e7a erguida sim, para vencer o mal. Torcendo para este dia chegar. F\u00e9 naquele que nos fortalece. Um bjo grande em seu cora\u00e7\u00e3o.", "id": "114272049388983_172423463573841"}, {"created_time": "2018-04-08T11:33:09+0000", "message": "F\u00e9 em Deus Lula vc vai sair desta", "id": "114272049388983_172423050240549"}, {"created_time": "2018-04-08T10:06:21+0000", "story": "Janete Pereira da Silva added a new photo to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_172392756910245"}, {"created_time": "2018-04-08T07:54:25+0000", "message": "https://youtu.be/BiTIfreYw2c", "id": "114272049388983_172344646915056"}, {"created_time": "2018-04-08T05:57:22+0000", "message": "Tudo que vc fez para o Brasil nenhum outro fazeria .... pois hoje ningu\u00e9m olha e v\u00ea  que esses pol\u00edticos que est\u00e3o roubando o brasil, eles est\u00e3o  aumentando cada vez mais ITPU est\u00e3o  tirando nossos imposto eles est\u00e3o  colocando leia em cima de leis eles est\u00e3o prendendo trabalhadores honesto que est\u00e3o ali ralando para dar de comer para a fam\u00edlia da humanidade muito \u00f1 inxerga oq o brasil est\u00e1 sendo agora...  lula aquii \u00f1 era muita morte \u00f1 era muito roubo \u00f1 era trafico \u00f1 era desemprego   ele \u00f1 roubava o dinheiro do povo ele \u00f1 colocava trabalhadores na cadeia \u00f1 colocava muitas  leis olha como que \u00e9  hoje nem um prato de comida bom um brasileiro tem hoje tem que rala muito para conseguir um emprego malema e olha  pk imprego est\u00e1 dif\u00edcil o lula \u00f1 estava aumentando as conta de agua as conta de luz as baixas renda  pois hj tudo mudou  pessoas que s\u00e3o trabalhadores est\u00e3o  sendo punido  hj muitas mortes est\u00e3o sendo causada. #lutapelolula", "id": "114272049388983_172303063585881"}, {"created_time": "2018-04-08T04:03:40+0000", "message": "Ser\u00e1?", "id": "114272049388983_172259550256899"}, {"created_time": "2018-04-08T03:50:11+0000", "message": "Falem coxinhas enquanto voc\u00eas ainda tem tempo!! Nos aguardem a volta dele ser\u00e1 triunfal, a\u00ed eu quero ver voc\u00eas terem voz! Ah mas vai ter pois ele voltar\u00e1 mais democr\u00e1tico ainda! LULA2018! O povo quer e o povo pode! J\u00e1 fizemos isso uma vez e vamos fazer de novo! Uma n\u00e3o duas Aguardem para ver !!", "id": "114272049388983_172254200257434"}, {"created_time": "2018-04-08T00:58:35+0000", "message": "Lula Sempre foi mais que uma figura pol\u00edtica \u00e9 um exemplo de supera\u00e7\u00e3o,um conquistador,um guerreiro,Um Patrim\u00f4nio do Brasil!!!\n#LulaLivre.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "114272049388983_172189940263860"}, {"created_time": "2018-04-08T00:12:25+0000", "message": "LOGO LOGO ELE VOLTA! \nENQUANTO ISSO VAMOS CUIDANDO DA CASA! \n#EuEstouComLula", "id": "114272049388983_172176666931854"}, {"created_time": "2018-04-07T23:58:58+0000", "message": "Ei Lula \ud83e\udd91, Vai toma no c\u00fa,  Deixa a mimha risadas aqui.\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSeu Porco \ud83d\udc16 lixo in\u00fatil filha da puta.", "id": "114272049388983_172171683599019"}, {"created_time": "2018-04-07T23:57:27+0000", "message": "Era uma vez\n\nEm meio ao povo eis que surge um guerreiro\nValente, pobre, brejeiro, analfabeto e BRASILEIRO\nMas quem diz que s\u00f3 na escola se vira gente\nNo Brasil ficaria descontente.\n\nEm Pernambuco nasceu\nMas foi em S\u00e3o Bernardo que cresceu\nFugindo da fome e do descaso \nNo Guaruj\u00e1 seu pai fez o seu puxado\n\nA luta come\u00e7ou em prol da classe trabalhadora \nDiante da gigante ind\u00fastria opressora \nN\u00e3o contente com o conquistado\nVirou Presidente e mudou o Estado.\n\nO pobre sorriu e o rico cuspiu\nQue com o pobre seu espa\u00e7o dividiu\nQuem \u00e9s tu miser\u00e1vel para se juntar a mim?\nSou o pobre coitado que o metal\u00fargico n\u00e3o deixou de lado.\n\nO Nordeste ficava longe pra peste\nN\u00e3o enxergavam nem sert\u00e3o, nem agreste \nDespois da sua passagem mais do que o litoral\nEsta regi\u00e3o resplandece em seu integral.\n\nO Norte que o Brasil nunca viu\nCom ele o mundo descobriu \nO caboclo sem luz no meio do mato agora \u00e9 coisa do passado \npois a sombra pode ser para poucos mas a luz \u00e9 para todos.\n\nOs que da fome tirou e na escola colocou \nN\u00e3o tem pris\u00e3o que retire sua estima\nSeu crime foi ser demais para um sistema incapaz \nSe manchou com os meios que justificavam os fins\n\nMas o encanto acabou, o gigante acordou \nE o pequeno claro n\u00e3o tem vez\nMas o fato de lula est\u00e1 encarcerado, \nNunca apagar\u00e1 seu legado.", "id": "114272049388983_172171350265719"}, {"created_time": "2018-04-07T23:51:30+0000", "message": "Cada direito roubado, \nCada injusti\u00e7a plantada, \nCada sil\u00eancio comprado, \nCada morte cantada, \nCada assassino aclamado, \nCada sorriso fingido, \nCada dedo apontado, \nCada olhar oprimido, \nCada mulher espancada, \nCada cidad\u00e3o de bem fingido, \nCada sofrimento escondido, \nCada amor inibido, \nCada rosto sofrido, \nCada \u00f3dio acirrado, \nCada alma vazia, \nCada dor e agonia, \nCada pudor erudito aclamado por aflito, \nCada conceito, preceito infinito, \nCada juiz e apito, \nCada dito por n\u00e3o dito\nCada dia que passa me sinto t\u00e3o longe...\nComo um eremita \nOu um monge \nQue n\u00e3o mais se engana \nPor uma sociedade pobre, \nDoente e insana.\n\nWilder", "id": "114272049388983_172168893599298"}, {"created_time": "2018-04-07T23:44:20+0000", "message": "Jesus \u00e9 contigo vai dar tudo certo", "id": "114272049388983_172167256932795"}, {"created_time": "2018-04-07T23:19:20+0000", "message": "Sempre contigo...", "id": "114272049388983_172159973600190"}, {"created_time": "2018-04-07T23:06:52+0000", "message": "Idiota foi preso bem feito retardado Brasil t\u00e1 muito feliz", "id": "114272049388983_172154936934027"}, {"created_time": "2018-04-07T22:58:46+0000", "message": "Pjl vai canta mano Lula kkkj", "id": "114272049388983_172150726934448"}, {"created_time": "2018-04-07T22:53:15+0000", "message": "LULA GUERREIRO!!!! CADA VEZ QUE CONHE\u00c7O SUA HIST\u00d3RIA MAIS AMOR TENHO POR VOC\u00ca!!!#for\u00e7aef\u00e9", "id": "114272049388983_172149006934620"}, {"created_time": "2018-04-07T22:50:35+0000", "story": "Paulo Edunin\u00e1 Fuma\u00e7a added a new photo to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_172148263601361"}, {"created_time": "2018-04-07T22:40:25+0000", "message": "Lula tamo junto, vc vai ser solto em breve, vou orar por voc\u00ea", "id": "114272049388983_172145856934935"}, {"created_time": "2018-04-07T22:17:33+0000", "message": "TCHAU, QUERIDO!!!!!!!!!!!!!!", "id": "114272049388983_172140143602173"}, {"created_time": "2018-04-07T22:01:56+0000", "message": "Poxa c\u00eas nem p p\u00fablica a sa\u00edda do lulinha cabei d v\u00ea na globo\ud83d\ude1d\ud83e\udd27", "id": "114272049388983_172135090269345"}, {"created_time": "2018-04-07T21:59:16+0000", "message": "Quem semeia ventos, colhe tempestade! Entenderam?\nO bem, todos temos a obriga\u00e7\u00e3o moral, ao menos, de faz\u00ea-lo; todos somos proibidos de fazer o mal, ainda que contra n\u00f3s mesmos! Entenderam? Lula n\u00e3o tinha o direito de ser corrupto, de fazer o mal!", "id": "114272049388983_172134410269413"}, {"created_time": "2018-04-07T21:52:51+0000", "message": "VALEU LULA\ud83d\ude4f", "id": "114272049388983_172132650269589"}, {"created_time": "2018-04-07T21:47:35+0000", "message": "FINALMENTE ESSE LADR\u00c3O TA INDO PRA CADEIA\nBRASIL LAVANDO A ALMA !!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "114272049388983_172131226936398"}, {"created_time": "2018-04-07T21:24:48+0000", "message": "Padre Pio o proteger\u00e1!", "id": "114272049388983_172125416936979"}, {"created_time": "2018-04-07T20:38:20+0000", "message": "Vira vira carai", "id": "114272049388983_172108856938635"}, {"created_time": "2018-04-07T20:38:20+0000", "message": "To indo para Curitiba , est\u00e3o prendendo Lula sem provas concretas. \nPersegui\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "114272049388983_172108840271970"}, {"created_time": "2018-04-07T20:37:42+0000", "message": "Vira o carro preto porra", "id": "114272049388983_172108546938666"}, {"created_time": "2018-04-07T20:28:57+0000", "message": "\ud83e\udd91 2018 com a for\u00e7a do povo na boca e no cora\u00e7\u00e3o dos pequenos", "id": "114272049388983_172100306939490"}, {"created_time": "2018-04-07T20:02:18+0000", "message": "Momento hist\u00f3rico \nLULA T\u00c1 INDO SE ENTREGAR !\nVIT\u00d3RIA DA JUSTI\u00c7A BRASILEIRA \nVIT\u00d3RIA DE TODOS BRASILEIROS QUE BUSCAM DIGNIDADE", "id": "114272049388983_172088876940633"}, {"created_time": "2018-04-07T19:07:09+0000", "message": "Bolsonaro 2018 e nois", "id": "114272049388983_172070803609107"}, {"created_time": "2018-04-07T17:06:59+0000", "message": "Lula meu cora\u00e7\u00e3o esta chorando de decep\u00e7\u00e3o com o que fizeram com voc\u00ea, vi que eles acham que podem tudo, mas diante da verdade iram ver n\u00e3o podem nada, pois ela tarda mais n\u00e3o falta.\nUm abra\u00e7o companheiro!! A luta continua!!\nLULA LIVRE!! LULAVALE A LUTA!!", "id": "114272049388983_171989746950546"}, {"created_time": "2018-04-07T16:57:03+0000", "message": "Lula,acredite num Deus libertador, que liberta os inocentes e e o juiz dos juizes.", "id": "114272049388983_171984383617749"}, {"created_time": "2018-04-07T16:35:44+0000", "message": "Sinto muito..porque vc. pisou na bola..Foi bom, mas j\u00e1 era..que final hem... queimou sua hist\u00f3ria.", "id": "114272049388983_171974750285379"}, {"created_time": "2018-04-07T16:19:00+0000", "message": "Somos amigos da Tita Dias,que com 18 anos estava ao seu lado,fundando o PT...O seu pecado foi se bandear pro lado da corrup\u00e7\u00e3o, de pessoas mal intencionadas e que nao pensavam no pais...agora pagar\u00e1 pelos seus desvios..uma pena real,sua figura ter tomado esse rumo...agora \u00e9 tarde!!!", "id": "114272049388983_171967036952817"}, {"created_time": "2018-04-07T15:55:13+0000", "message": "Vou cantar pois sei que logo, logo canto a liberdade continuo orando por voc\u00ea aonde quer que esteja canto a liberdade continuo orando por voc\u00ea\n\nAssim eu sigo amigo conforme a situa\u00e7\u00e3o, logo, logo n\u00f3s parceiro arrebentar no mund\u00e3o, no mund\u00e3o a caminhada Jesus est\u00e1 contigo tem que ter f\u00e9 em Deus e se livrar do perigo... \nVou cantar pois sei que logo, logo canto a liberdade continuo orando por voc\u00ea aonde quer que esteja canto a liberdade continuo orando por voc\u00ea\n Deus est\u00e1 com voce \n       LULA TE AMAMOS \nEm qualquer quesito intelig\u00eancia \u00e9 a chave tem que ter f\u00e9 em Deus e cantar a liberdade", "id": "114272049388983_171952583620929"}, {"created_time": "2018-04-07T13:40:44+0000", "message": "Engana - se quem neste momento,,pensa que Lula est\u00e1 se sentindo humilhado por tudo o que est\u00e1 acontecendo. \nSaiba: ele tem absoluta consci\u00eancia do que representa para a maioria do povo brasileiro.  \nComentaristas e pessoas sem no\u00e7\u00e3o ou senso de justi\u00e7a  e ainda, muitos destes simplesmente perversos, mau car\u00e1ter e desprovidos de empatia, bradam aos cantos com aquele ar de vit\u00f3ria, acreditando estar atingindo nosso presidente. Se enganam. \nO \u00fanico que alcan\u00e7ou uma parte do que nosso presidente conquistou neste pa\u00eds,  foi Get\u00falio V\u00e1rias.  Digo uma parte, porque aquele n\u00e3o conseguiu alcan\u00e7ar o prest\u00edgio internacional de tantos l\u00edderes mundiais. N\u00e3o alcan\u00e7ou os \u00edndices de desenvolvimento e qualidade de vida que o governo do nosso nordestino de nove dedos, alcan\u00e7ou.  \nGet\u00falio se transformou num \u00edcone pol\u00edtico e refer\u00eancia para outros pol\u00edticos brasileiros. Mas LULA se transformou no \u00edcone e refer\u00eancia mundial no combate \u00e0 fome e \u00e0 pobreza.\nJornais do mundo todo comentam seus feitos. L\u00edderes de grandes pot\u00eancias,  adotaram seu modelo de pol\u00edtica social. \nN\u00e3o.  Voc\u00eas n\u00e3o atingiram nosso presidente. Voc\u00eas experimentam agora um \u00fanico momento de regozijo,  porque s\u00e3o limitados e n\u00e3o enxergam de fato o que fizeram. Voc\u00eas, acreditando venc\u00ea -lo por meios nada justos ou  l\u00edcitos,  o honraram da forma mais contundente para a hist\u00f3ria de um povo. Voc\u00eas o gravaram na mem\u00f3ria de todos. Como aquele presidente que moveu multid\u00f5es!  Que teve que ser preso para evitar q e voc\u00eas perdessem a boquinha junto ao capital financeiro.  Aquele que daqui um tempo, estar\u00e1 em todos os livros de hist\u00f3ria como her\u00f3i do povo. N\u00e3o her\u00f3i como vcs aclamam, mas her\u00f3i das gentes. Do povo. Do pobre. Do estudante. Do universit\u00e1rio.  Do trabalhador. De gente de verdade. \nEle se tornou nossa bandeira. Nos uniu como nunca e est\u00e1 reconstruindo a esquerda.  Forte. Decidida. \nDurmam com esse barulho. \n\nLula!!!!! Brilha nossa estrela!!!!", "id": "114272049388983_171886100294244"}, {"created_time": "2018-04-07T12:17:04+0000", "message": "Lula, voc\u00ea continua sendo nosso l\u00edder na pol\u00edtica e na vida, ningu\u00e9m vai calar sua voz, voc\u00ea \u00e9 povo. For\u00e7a e cabe\u00e7a erguida ao l\u00edder brasileiro e mundial . Eterno agradecimento por dedicar sua vida ao Brasil das pessoas q nao tem voz nessa sociedade hip\u00f3crita. Estou com voc\u00ea ate o fim\u2764\ufe0f#foratemer#mariellepresente#lulalivre", "id": "114272049388983_171832516966269"}, {"created_time": "2018-04-07T12:03:55+0000", "message": "Lula pe\u00e7a para seu povo n\u00e3o votar a presidente\nVoc\u00ea tem esse poder", "id": "114272049388983_171824326967088"}, {"created_time": "2018-04-07T12:02:57+0000", "message": "Lula vamos dar o golpe neles\n\nPe\u00e7a para seu povo n\u00e3o ir \u00e0s urnas", "id": "114272049388983_171824020300452"}, {"created_time": "2018-04-07T10:29:34+0000", "message": "Dallagnol volta a comer.Mais uma vez Lula tira um brasileiro da fome!!", "id": "114272049388983_171768783639309"}, {"created_time": "2018-04-07T04:55:01+0000", "story": "Welton Silva shared a link to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_171617440321110"}, {"created_time": "2018-04-07T04:27:55+0000", "message": "Guiazinho b\u00e1sico pra galera poder opinar sem pagar mic\u00e3o:\n\n1- \"Ah, mas e o A\u00e9cio?\"\n\nO A\u00e9cio \u00e9 Senador, possui Foro Privilegiado, somente o STF tem o poder julg\u00e1-lo. Seus 9 processos n\u00e3o podem ser sequer tocados por S\u00e9rgio Moro.\n\n2- \"Ah, mas o Moro podia mandar prender a irm\u00e3 do A\u00e9cio, que n\u00e3o tem foro privilegiado\"\n\nA irm\u00e3 do A\u00e9cio, caso n\u00e3o saibam, foi investigada e presa. S\u00f3 foi solta porque entrou com um Habeas Corpus no STF e o ministro Marco Aur\u00e9lio Mello concedeu sua liberdade, o mesmo ministro que quer fazer de tudo p/ soltar o Lula.\n\n3- \"Ah, mas n\u00e3o tem nenhum pol\u00edtico do PSDB preso\"\n\nSim, e tamb\u00e9m n\u00e3o tem nenhum pol\u00edtico do PMDB, do PT, do PP, etc. preso, pois todos possuem FORO PRIVILEGIADO, e s\u00f3 podem ser julgados e presos pelo STF. Os pol\u00edticos que est\u00e3o na cadeia hoje, como Cunha, S\u00e9rgio Cabral, Geddel, Jos\u00e9 Dirceu, Ant\u00f4nio Palocci e em breve Lula, s\u00f3 foram presos porque perderam seus cargos e mandatos antes, e com isso perderam o Foro Privilegiado, que os protegia da Justi\u00e7a.\n\n4- \"Ah, mas prender o Lula n\u00e3o acaba com a corrup\u00e7\u00e3o, que hipocrisia\"\n\nSim, e prender o Man\u00edaco do Parque n\u00e3o acaba com os estupros, prender o Casal Nardoni n\u00e3o acaba com a viol\u00eancia infantil, prender o Goleiro Bruno n\u00e3o acaba com a viol\u00eancia contra a mulher, prender o Maluf n\u00e3o acaba com a roubalheira, quer eles soltos, tamb\u00e9m?\n\n5- \"Ah, mas o Temer, o Serra, o Renan, o Collor, o Alckmin?\"\n\nTodos possuem algo que Dilma quis dar a Lula transformando-o em Ministro e que ele busca desesperadoramente agora, candidatando-se \u00e0 presid\u00eancia: FORO PRIVILEGIADO. Quer ver esse pessoal ser punido? Simples, lute pelo fim do foro privilegiado, isso \u00e9 muito mais eficaz do que pedir pra soltarem seu pol\u00edtico favorito.\n\n6- \"Ah mas o Lula \u00e9 injusti\u00e7ado, perseguido, preso sem provas\"\n\nFilho(a), Lula foi condenado por 01 juiz de primeira inst\u00e2ncia, depois teve sua pena aumentada por 03 ju\u00edzes de segunda inst\u00e2ncia, depois teve um Habeas Corpus negado por 05 ministros do STJ e anteontem teve seu Habeas Corpus negado por 06 ministros do STF. Se voc\u00ea acha que entende mais de direito e processo penal do que 01 juiz, 03 desembargadores, 05 ministros do STJ e 06 ministros do STF juntos, ent\u00e3o corre pro pr\u00f3ximo concurso, pois voc\u00ea \u00e9 o g\u00eanio perdido do direito brasileiro.", "id": "114272049388983_171605466988974"}, {"created_time": "2018-04-07T03:49:25+0000", "message": "LULA LIVRE FOI O \u00daNICO QUE FEZ PELO BRASIL ,INDEPENDENTE DE TUDO QUE ELE FEZ !!!!", "id": "114272049388983_171589033657284"}, {"created_time": "2018-04-07T03:38:30+0000", "message": "Eu amo vc Lula", "id": "114272049388983_171586246990896"}, {"created_time": "2018-04-07T02:43:01+0000", "story": "Adeval Leonardo shared a post to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_171565786992942"}, {"created_time": "2018-04-07T02:42:02+0000", "message": "T\u00f4 com vc lula sempre", "id": "114272049388983_171565566992964"}, {"created_time": "2018-04-07T02:41:29+0000", "message": "o pr\u00f3prio safado do temer pediu uma procura\u00e7\u00e3o pra n\u00e3o ser casado t\u00f4 revoltada se pediu e porque deve e lula n\u00e3o sempre teve unidos com o povo \" deixa o povo volta \" ai quero v\u00ea se lula n\u00e3o volta a ser presidente t\u00e1 comedo que o povo da rua t\u00e1 no seu favor lula PT ate meu fim firme e forte", "id": "114272049388983_171565390326315"}, {"created_time": "2018-04-07T02:28:19+0000", "message": "Lula se o povo Brasileiro pudesse est\u00e1 agora com vc em S\u00e3o Bernardo agora 85% deste povo estaria a\u00ed com vc pela paz e a democracia..e tenha f\u00e9 em Deus porque ele \u00e9 justo..", "id": "114272049388983_171558163660371"}, {"created_time": "2018-04-07T00:47:25+0000", "message": "Lula, vc \u00e9 inocente. Procure uma embaixada. Vc n\u00e3o est\u00e1 seguro \n, sob a guarda da PF.", "id": "114272049388983_171521110330743"}, {"created_time": "2018-04-07T00:33:57+0000", "message": "DEPOIS O JUIZ SERGIO MORO QUE DA UM DE BOM MO\u00c7O, LULA PRESIDENTE EU E MINHA FAMILIA VOTA", "id": "114272049388983_171516660331188"}, {"created_time": "2018-04-07T00:16:48+0000", "message": "Forca lula", "id": "114272049388983_171510560331798"}, {"created_time": "2018-04-07T00:05:07+0000", "story": "Phelippe Cardoso Valle added a new video to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_171506406998880"}, {"created_time": "2018-04-06T23:23:33+0000", "message": "Transforme toda esta persegui\u00e7\u00e3o em um fato pol\u00edtico internacional. Pe\u00e7a aso pol\u00edtico. Sugest\u00f5es : Fran\u00e7a, Holanda, Alemanha ou R\u00fassia.", "id": "114272049388983_171492720333582"}, {"created_time": "2018-04-06T22:56:41+0000", "message": "ladrao", "id": "114272049388983_171485240334330"}, {"created_time": "2018-04-06T22:43:01+0000", "message": "#Lulalivre #LulaPresidente2019 #For\u00e7aLula#OPovoEstaComLula", "id": "114272049388983_171478810334973"}, {"created_time": "2018-04-06T22:04:31+0000", "message": "Lula,n\u00e3o se entregue. For\u00e7a Lula! Deus te ajude.", "id": "114272049388983_171466933669494"}, {"created_time": "2018-04-06T21:51:45+0000", "message": "Se voc\u00ea est\u00e1 comemorando a pris\u00e3o, do que chama o maior ladr\u00e3o do pa\u00eds seja honesto e fa\u00e7a o seguinte: N\u00e3o ande mais de \u00f4nibus escolar, devolva o dinheiro da bolsa fam\u00edlia e de todos os outros benef\u00edcios concedidos na gest\u00e3o dele, n\u00e3o procure mais se consulta com os m\u00e9dicos cubanos, largue a faculdade paga pelo ProUni, FIES, abandone sua vaga no IFs devolva sua casa ganhada do programa minha casa minha vida entre tantos outros roubos do PT, desista de todos os direitos trabalhistas conseguidos na gest\u00e3o dele. \nAfinal quem aceita vantagens de bandido tamb\u00e9m \u00e9 bandido .\nSeja coerente at\u00e9 o fim mach\u00e3o.", "id": "114272049388983_171458637003657"}, {"created_time": "2018-04-06T21:44:48+0000", "message": "VOTAREI em VOC\u00ca, quantas vezes for preciso!!\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude0d", "id": "114272049388983_171456380337216"}, {"created_time": "2018-04-06T21:39:15+0000", "message": "LULA  ACEITA QUE DOI MENOS  KKKKKKKKKKKKKK", "id": "114272049388983_171454037004117"}, {"created_time": "2018-04-06T21:13:22+0000", "message": "Kkkkkkkswww", "id": "114272049388983_171443947005126"}, {"created_time": "2018-04-06T21:13:02+0000", "message": "Oiiii", "id": "114272049388983_171443840338470"}, {"created_time": "2018-04-06T20:50:40+0000", "story": "Tiago Barros added a new photo to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_171435480339306"}, {"created_time": "2018-04-06T20:38:40+0000", "message": "Palha\u00e7o, analfabeto,imbecil e ladr\u00e3o.", "id": "114272049388983_171430437006477"}]ge": "Boa noite, Lula! \u2764\u2764\u2764", "id": "114272049388983_173935880089266"}, {"created_time": "2018-04-10T21:15:41+0000", "story": "Maick Alexander Silva added a new photo to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_173912183424969"}, {"created_time": "2018-04-10T19:36:40+0000", "message": "Boa Tarde! Sr. Ex Presidente, voc\u00ea \u00e9  um L\u00edder Nato e isso ningu\u00e9m  vai tirar  do Sr.", "id": "114272049388983_173874016762119"}, {"created_time": "2018-04-10T12:14:10+0000", "message": "Quem torce para Lula, o pai dos menos favorecidos ficar na cadeia s\u00e3o as classes m\u00e9dia e alta, porque n\u00e3o aceitam a igualdade social. Qualidade de vida para essas classes \u00e9 viver bem e se sentir melhor que os demais.", "id": "114272049388983_173667060116148"}, {"created_time": "2018-04-10T11:39:14+0000", "story": "Eduardo Carvalho added a new photo to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_173648263451361"}, {"created_time": "2018-04-10T03:08:50+0000", "message": "Oi", "id": "114272049388983_173433826806138"}, {"created_time": "2018-04-10T01:43:59+0000", "message": "Lula, meu querido. S\u00f3 quero lhe desejar toda for\u00e7a!\nEscreverei cartas e mais cartas.\nEstamos juntos na defesa de nossa Democracia!", "id": "114272049388983_173408996808621"}, {"created_time": "2018-04-10T00:19:02+0000", "message": "LULA,   VOC\u00ca  EST\u00c1  NA  HORA  DE PARTIR,   DE  MORRER,   DEIXE  OS  BRASILEIROS  EM  PAZ,    DE  SEUS  ROUBOS,  CORRUP\u00c7\u00d5ES   E   DO  COMUNISMO  QUE  TENTOU  IMPLANTAR  NO  BRASIL.    MORRA  J\u00c1  !   VERME  FILHO  DA  PUTA,  VOC\u00ca   E  SEUS  FILHOS  LADR\u00d5ES  ! ! !", "id": "114272049388983_173383310144523"}, {"created_time": "2018-04-09T22:14:24+0000", "message": "Alguns Brasileiros hj s\u00e3o mais triste , menos esperan\u00e7oso. e mas consciente de que nosso pa\u00eds est\u00e1 e vai ficar muito pior . est\u00e3o mais uma vez tirando do povo a esperan\u00e7a,  assim como fizeram com o Tancredo Neves.", "id": "114272049388983_173344813481706"}, {"created_time": "2018-04-09T22:13:23+0000", "message": "Criem um fundo pela liberta\u00e7\u00e3o do Lula. Eu contribuo. Ajudaria a manter o povo mobilizado em Curitiba !!!!", "id": "114272049388983_173344553481732"}]nstitui\u00e7\u00e3o num cabide de empregos para os companheiros e parentes vagabundos?\n15 S\u00f3 porque ajudou o enriquecimento il\u00edcito de seus filhos em troca do favorecimento de empresas de telefonia e outras?\n16 S\u00f3 porque vendeu medidas provis\u00f3rias isentando montadoras de impostos em troca de comiss\u00f5es?\n17 S\u00f3 porque inchou o governo e as estatais com centenas de milhares de funcion\u00e1rios sup\u00e9rfluos, quebrando o Estado e provocando d\u00e9ficit p\u00fablico Record?\n18 S\u00f3 porque loteou mais de 30 mil cargos de confian\u00e7a com seus apaniguados, dando o comando das estatais e autarquias para petistas incompetentes que mal sabem administrar suas vidas?\n19 S\u00f3 porque elegeu outro poste como prefeito da maior cidade do pa\u00eds, tamb\u00e9m com dinheiro roubado das estatais?\n\n20 S\u00f3 porque comprou milh\u00f5es de votos com programas de esmola como o Bolsa Fam\u00edlia?\nS\u00f3 porque criou o Bolsa Pescador, e deixou 3 milh\u00f5es de falsos pescadores se inscreverem para receber a sua esmola compradora de votos?\n21 S\u00f3 porque criou o MONOP\u00d3LIO DAS IND\u00daSTRIAS PETROQU\u00cdMICAS no pa\u00eds?\nS\u00f3 porque aumentou nossa carga tribut\u00e1ria de 33 para 40% do PIB?\n22 S\u00f3 porque aumentou nossa d\u00edvida p\u00fablica para quase tr\u00eas trilh\u00f5es de reais, tornando-a impag\u00e1vel?\n23 S\u00f3 porque favoreceu o sistema financeiro com taxas exorbitantes de juros, transferindo renda dos pobres para os ricos?\n24 S\u00f3 porque conseguiu fazer o Brasil torrar toda a bonan\u00e7a da maior onda de alta das comodities na d\u00e9cada passada?\nS\u00f3 porque loteou todas as ag\u00eancias reguladoras fazendo-as in\u00fateis na prote\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os?\n25 S\u00f3 porque tentou aparelhar at\u00e9 o STF nomeando ministros comprometidos com a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 sua ORCRIM?\n26 S\u00f3 porque deixou a Bol\u00edvia expropriar a refinaria da Petrobras sem fazer nada?\n27 S\u00f3 porque humilhou nossas For\u00e7as Armadas nomeando ministros da Defesa comunistas e incompetentes?\n28 S\u00f3 porque favoreceu comercialmente ditaduras como as de Angola, Venezuela e outras?\n29 S\u00f3 porque esfriou rela\u00e7\u00f5es e esnobou as maiores economias do mundo, direcionando nossas rela\u00e7\u00f5es exteriores para pa\u00edses inexpressivos comercialmente, apenas no af\u00e3 de ganhar prest\u00edgio e votos na ONU?\n30 S\u00f3 porque humilhou o Itamaraty orientando a pol\u00edtica externa atrav\u00e9s de consiglieri mafiosos como Marco Aur\u00e9lio Garcia?\n31 S\u00f3 porque nos envergonhou deixando nossas embaixadas e consulados sem dinheiro para pagar alugu\u00e9is?\n32 S\u00f3 porque comprou um aerolula da Airbus pelo triplo do que poderia ter comprado um Embraer e promovido nossa ind\u00fastria aeron\u00e1utica?\n33 S\u00f3 porque descuidou dos programas de sa\u00fade p\u00fablica atrav\u00e9s de ministros incompententes e desvio de verbas, permitindo a volta de doen\u00e7as como a dengue e o zika?\n34 S\u00f3 porque aparelhou todas as universidades federais com reitores de esquerda, obtusos e incompetentes?\n35 S\u00f3 porque fez o Brasil ser motivo de chacota no mundo inteiro?\n36 S\u00f3 porque nos tirou o orgulho de sermos brasileiros?\nS\u00f3 por estes motivos?\"\nORA. N\u00c3O \u00c9 JUSTO", "id": "114272049388983_181945329288321"}, {"created_time": "2018-04-24T16:02:27+0000", "message": "BOA TARDE... PRESIDENTE LULA...!!!", "id": "114272049388983_181788462637341"}, {"created_time": "2018-04-24T15:51:59+0000", "message": "BOA TARDE... PRESIDENTE.... LULA. \u270c\u270c\u270c", "id": "114272049388983_181783115971209"}, {"created_time": "2018-04-24T13:26:54+0000", "story": "Lucas Rissio added a new photo to Lula Oficial's timeline.", "id": "114272049388983_181708409312013"}, {"created_time": "2018-04-24T13:17:08+0000", "message": "https://veja.abril.com.br/blog/augusto-nunes/com-4-deputados-na-camara-painel-marcava-a-presenca-de-355-parlamentares/", "id": "114272049388983_181704019312452"}, {"created_time": "2018-04-24T00:40:20+0000", "message": "Bolsonaro2018\ud83d\ude08\ud83d\ude0d", "id": "114272049388983_181418392674348"}, {"created_time": "2018-04-23T14:54:45+0000", "message": "Eu acredito em Deus. Sou cat\u00f3lico. Mas \u00e9 coisa rara ir \u00e0 Igreja. Eu j\u00e1 li a B\u00edblia inteirinha, com aten\u00e7\u00e3o. Levei uns sete anos para ler. Voc\u00ea tem bons exemplos ali. Est\u00e1 escrito: \"A \u00e1rvore que n\u00e3o der frutos, deve ser cortada e lan\u00e7ada ao fogo\". Eu sou favor\u00e1vel \u00e0 pena de morte. \nJAIR BOLSONARO", "id": "114272049388983_181211829361671"}]